其實TB係咪應該住返男生宿舍

琴晚上左女生宿舍去個廁所 開門見到個tb已經即刻山番門 點知佢仲係廁所門等我 黑口黑面問我做咩係女生宿舍出現 其實我都想問番佢做咩係女生宿舍到出現 又肥又樣衰
係咪唔抵得我溝到女